[迷思] 有無發現呢排少左好多屍體發現案?

唔知係因為媒體少報左定真係少左? 有無巴絲有留意呢方面?

如果少左咁係咪更加可以肯定之前嘅浮屍靜音跳樓真係班仆街處理手足?

有無巴絲知道?

11月中之後真係好少再聽到有浮屍...

證明好多真係手足黎

唔比人知

今朝先一單咩鐵梯底案

依家直情玩失蹤

少左年輕人屍體

送撚晒中

我先係度諗如果真係少左啲無稽嘅發現案係咪可以用呢啲"估計"去製造文宣?

或者至少可以提提班以為區選贏左就唔玩嘅人記得仲有好多我地連名都唔知嘅手足用左條命去令佢地而家自我感覺良好...

雖然好難聽 但其實香港幾乎每個星期都有人意外死，不過好多冇報啫，真係好有可疑先會報出黎

唔該巴打, 係我跟新聞唔夠貼